究竟鍾意TB嘅女仔係同性戀定異性戀

迷思

咁tb 鐘意男仔又正唔正常🤔

雙性戀

tb同transgender係兩樣嘢